如簿酬搵熟python的人, 稍為改少少code

通常講得「少少」
都係WOK

喺連登搵 IT 「專才」, 你預 7 位數

通常少少都好撚多

簿酬

出幾多千先

知道邊要改少少都唔自己改
一係手殘廢，一係腦殘廢

咁少唔自己改，on9

點解唔send link?

認真$4,000
送一小時傾requirement

傾唔岩唔收錢

10000